係連登搞個人崇拜=on9

呢度唔係facebook, youtube
連登kol同打手死忠請收收皮

例如？

咩撚嘢大阪andy哥好似喺某個post笑鳩木耳on9
佢條撚樣咪又係喺呢度做自己打手
好撚心收皮咪撚喺度搵存在感啦